---
author: mgalves
categories:
- Desenvolvimento
comments: true
date: "2006-09-06T11:15:44Z"
slug: mais-um-artigo-do-joel
tags:
- Qualidade de Software
theme:
  name: twitter
title: Mais um artigo do Joel
wordpress_id: 78
---

Sim, sim, eu sei...não estou com tempo pra escrever.

E olha que eu tenho alguns temas em mente: cluster em linux, heatbeat, linguagens de programação.
Enfim...quem sabe no feriado

Enquanto isso, leiam este artigo  do Joel Spolsky sobre como se  [encontrar bons desenvolvedores para contratação.
](http://www.joelonsoftware.com/articles/FindingGreatDevelopers.html)
